{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 145 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時以降から可能で、チェックアウトは11:00時以前に完了する必要があります。1階にはパスワードが設定されたゲストハウスがあり、到着当日には010-3431-0145まで必ず連絡してください。到着が予定されている時間が21:00時以降であれば、必ず連絡をしなければなりません。当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。入室は15:00時以降から始まり、21:00時以降に入室する方は電話でお知らせくださいチェックアウトは11:00時までに完了してください。11:00以降は客室清掃が行われますので、11:00以降に退室される方は追加料金を支払わなければなりません。ドミトリー客室を利用する場合、静かな雰囲気を保つため、夜12:00以降は外出を控えてください。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してくださいドーミトリー客室は茶人で、決済時1人1つのベッドが予約されます。未成年者の場合、入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行してください。未成年者が同居によって入室拒否される場合は、キャンセルと返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルの発生時、100%払い戻しが行われます。客室情報は事情によって変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。 追加で一軒家の人数を追加したい場合、現場で1人当たり20,000ウォンを現金で支払う必要があります。 予約には朝食サービスが含まれておらず、女性専用客室も備えています。 共用キッチンが使用でき、屋上テラスやカフェなどの付帯施設が提供されます。 駐車場とワイファイも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時以降から可能で、チェックアウトは11:00時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへの到着時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、到着当日には010-3431-0145まで必ず連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインが予定されている時間が21:00時以降の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "必ず連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までに完了してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトが11:00時以降の場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、11:00以降は客室清掃が行われますので、追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室を利用する場合、夜中に外出することはできますか？",
            "answer": "夜12:00以降は外出を控えてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居によって入室拒否される場合、キャンセルと返金は可能ですか？",
            "answer": "キャンセルと返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "はい、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルの発生時、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一軒家の人数を追加したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加で一軒家の人数を追加したい場合、現場で1人当たり20,000ウォンを現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "予約には朝食サービスが含まれておりません。"
        },
        {
            "question": "女性専用客室はありますか？",
            "answer": "はい、女性専用客室も備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "共用キッチンが使用でき、屋上テラスやカフェなどの付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とワイファイも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 724
    }
}